貝拿度施華係咪癲Q咗

以前一直以為佢係好柔嗰啲技術型
尋晚成隻癲狗咁瘋狂逼搶
唔只體能好 仲好硬淨 下下埋去拍 埋去撼
上半場已經拍到韋拿度姆同軒達臣失方寸

臨尾曼城啲人已經謝哂皮
甘賓尼抽筋 阿古路斬唔起 丹尼路撻Q
但B華補時仲喺前場瘋狂壓逼
逼完艾利臣逼洛夫雲 逼完老虎逼TAA
仲有球邊線熱誠飛剷

賽後統計數字
貝拿度施華跑動咗超過13700米
打破咗今季英超紀錄

雖然費南甸奴尋晚係上帝級演出
但英超官方MoM頒咗俾貝拿度施華
我都覺得絕對值得

軒達臣唔拍都甩
擔泥佬撻Q好正常
呢兩個無說服力

不過佢尋晚同費撚癲奴真係好fit

清心水清

黎左曼城 升左幾個lv

曼城啲人尋晚個個都食咗藥咁，勁能到

石頭好似都有兩下白界線前解圍

佢訓練日日比人欺凌
差唔多次次比幾條友夾實除褲/磨柱
跑少兩步都比人掟落泳池

佢同廢甸都想殺人咁款
石頭同公司都

不過辛尼哥球係有運

好似見到路斯基咁

跑動13700米有冇source

迪布尼準備長期後備了

得喇 叻啦

琴日我都睇左o咀，原來跑左13700m

反而覺得尋晚費南甸奴好用腦
預判 企位 遮線全部都做得好好
唔使下下埋身都截到你

B華就真係似hi咗野

使唔使同你道埋歉

依度有link 平時比人恰又唔見咁有火

如果朴智星仲係度

食禁藥

自己on9先

真係好撚勁
有創造力又成場飛

同SiuMa比仲差好遠

無停過 一路追波 真係high野咁款